石油氣用狙擊槍射中，好堅

以為會石油汽樽碎片橫飛